全盛時期既陳冠希算唔算香港潮神

2005-2009年 著乜炒乜
由lvc,fragment crush ,nbhd
到而家自己睇番都on9 既clot

算

佢依家係外國潮流界都仲有頭有面既，VLONE佢有份

而家都算啦
係老左 樣又殘到喪屍咁姐

而家真係

第一幅完全演譯乜野叫牛屎仔。

生得靚仔真係著乜柒都型

Vlone 有佢份都屌打緊牛屎樂仔D垃圾Madness 啦

余文樂先係

唔同級數 根本拎得比冇意思

都唔明點解咁多人買Madness

你幾時見過識著衫既人會著
佢做啲唔識著衫又想打扮下既細蚊仔姐
佢啲衫又夠普通 啲人覺得易襯又樂囝咪買黎扮型囉

Agger

香港仲有邊個估到著咩興咩
當年佢係做到

算
將Nhbd Wtaps visvim..帶領黎香港

當年既bape 既紫水鑽係佢一手一腳炒起

Visvim 到今時今時睇番到好型 不過真係愈出愈貴 買唔落手 ，到而家屋企仲有兩對霉爛既hockney 用黎有時懷緬下過去

Madness已經唔係我既潮牌年代 ，個人感覺好抄wtasp 送都唔著

佢將roll腳完全打入mk市場 第一代clot 501 ,clot air max 而家都好想搵番黎儲 當年著左兩著就賣左換

條褲褲腳摺起左有格仔紋 咪又係佢帶起 雖然而家睇返係好柒好毒

個時出街標準Look
上身Bape Tee + Fenom + FBT + V 18L。

元祖巴打

唔係淫照事件佢起碼可以威多幾年

都可以咁講 但是由2007開始 余文樂著住條mmj 07 thank you雙腰影相 由開始一大班人去追捧mmj 陳生同時又開始技窮

Clot woven / ice blue / 灰粉

Cdg tee / bape / nbhd / of

Fenom / Lvc / nbhd

V18 or ballistic

Christo Hockney clot air Max fbt lhamo folk

後期73 folk Virgil boot shirt

90後Mk 先識

Folk 73太貴買唔起
只買得起folk foley，folk fbt

但個條501同對air max真係經典

長壽？

沒錯 長壽

死亡之吻

真係開始老喇

想當年係香港又

Sorry. 未打哂。想當年你香港又真係好多人跟，啲荊棘衫，Christo,fragment ,visvism. 佢著乜都大把人跟！

我當年真係荊棘迷
綠荊棘7分 打底 白荊棘tee 白荊棘zip up 加條fragment c4 v2 christo 再點晴dot iPod case 出街真係吸唔少晴

3m 荊棘果陣我老母一洗就甩3m粉 我真心喊左出黎

Bape記得佢著起先, 嗰件迷彩衫

記得淫照其中一張影到佢條底褲係MMJ嚟

迷彩 然後水鑽就一發不可收拾

樂囝帶new balance去全中國

嗰時clot Christo 係吸左最多90後開始接觸潮物

白電好好j

仲有visvim shirt lin位有個圓袋+ zip 叫咩名都忘記左

但係樂囝新巴倫近幾年全國熱賣
本身阿叔都唔屌

當年d潮童真係好有錢
mmj，nbhd crash，閃電牛
visvim下下都幾千蚊掉落去，全身起碼1-2萬。
宜家果d，得對波鞋貴少少，其他都係幾百蚊UNIQLO，hm，好少少就stussy，champion
爭幾班